\assignementTitle{}{3}{}

Выберите факторы, связанные с применением предложенного дополнительного модуля для аквапонной системы

Состав дополнительного модуля считаем смешанным. 

\begin{enumerate}
    \item Уменьшает количество питательных веществ в растворе для гидропонного биопродуктивного модуля
    \item Увеличивается вероятность распространения водорослей по всей системе
    \item Работает только при наличии светового дня
\end{enumerate}

\answerMath{1, 2, 3.}